【集思廣益】究竟Tokyo嘅讀音係點讀！？

你哋係點讀㗎？

tall ki yo

Tokyo

token

拓ke唷

toe橋o

滔ke Yo

日文 tall~kurl
英文 toekio

土污橋

套q O hot

滔橋∼

To k yo

拖企鵝

拖yo ke yo

拖橋鵝

kimochi

我自己讀開Tokyo，我個fd話讀Tokyo先最正宗，但我查過原來讀Tokyo先最準確

我讀開Tokyo
聽人講讀Tokyo
不過正音好似係Tokyo

通橋

最正宗係讀Tokyo

如果正係kyo點讀

京